速龍一衝出嚟，個個都怕死

今日政總一幕真係好樣衰囉，全部雞飛狗走

你仲出到post，五十步笑百步有咩意思